開錯咩野都彈呢個出泥

開親exe就咁 好撚痛苦

泥你老母

ctrl+alt+delete →服務→windows audio →停用→用相容模式開啟程式

這就是windows

我連開工作管理員都彈個error.... 好想扔爆部電腦佢

開錯咩野都彈呢個出泥

開錯 Windows

Del撚左個vlan咪得囉

試過 唔止vlan 好多exe都係咁

係咪除左買過部就別冇他法？

洗機

Unlock

咩unlock?

聽日試下

洗完轉番window7啦

避得一時避唔到一世

點轉？

洗機→插隻window7隨身碟(USB)去主機到→
入bios介面→啟動隨身碟→安裝